朗隊崇拜區

反西又輸

反月巴果D

我服了

永續威污泥

改名啦 正仆街

睇到嗌左出黎

潛哂水la
等佢退休先出返黎抽水

勁

踢到40碎都唔過份

反西掃進棺材

反月巴=辣殺

月巴

隊長

朗尼又贏

me too